NBA唔夠足球好睇既其中一個原因係咪太多無聊規則？

例如投訴過激會有罰球射
即係等於踢波鬧球證 球證可以判十二碼

射箭比賽有啲悶

足球投訴過激都有機會黃牌啦

第4節暫停太多，特別係尾段，暫停等既時間仲多過比賽時間
但係呢個都冇辦法

會有得直接射十二碼？

淨係計射波
足球有拉西曲墜呢d都贏晒了
我就未見過籃球可以灣入

南美自由盃都有呢條rule

籃球1分同足球1球價值差太遠
所以籃球食T+1罰 應該相當於足球食黃牌
但足球太激都會食紅 (如迪馬)

籃球 球球都係arc

罰波=12碼就吹得太大了
12碼真係好影響一場波
籃波場場都百幾分 影響細好多

照咁講
足球仲影響大
紅左就打少個
藍波趕走左個球員仲可以搵bench既人頂上

籃球可以一個人dominate 哂場比賽

足球唔可以

我覺得籃球好睇啲喎
平均黎計嘅話

有啲足球比賽可以成場都唔入波
籃球你睇佢射3分 睇佢走位攝人單擋
我覺得好多技術都好好睇
不過你話足球反勝嗰啲呢 我就覺得好睇過籃球好多喇 但唔講呢樣嘅話 我覺得好多場波都唔夠緊湊

利申 兩樣都有玩開 兩樣都冇特別撐嘅球隊

足球悶到仆街 入到一球波 我都訓着左
如果唔係有賭博成分鬼有咁多人睇

同意

籃球太難爆冷
足球你可以-6入死球守全場 贏1-0
籃球有技術差距真係守條鐵
變左好多場你估到賽果 或者去到第3 第4節已經冇得追變垃圾時間
籃球要好睇 只限2隊賽力相當

所以nba應該整個類似降班系統
30隊入面有起碼10隊係特別廢

如果NBA開放博彩 大把人睇啦

nba太難賭

其他國家有得賭玩具呀 但咪又係少人睇過足球

話足球冇入波=悶嗰d應該仲細
我小學嗰陣都會咁諗

48分鐘比賽要打2個鐘

Nba睇既話太多commercial break, time out無限點用會流暢d

同埋最大問題係賽會on9, 造神造到出哂面，球證又玩零容忍又吹得垃圾，搞到個個機械人打波咁你睇埋我個份 比太大權力班球證

足球黎講，可能你認為全場入得一球會好悶，但我可以話俾你知，一位喜歡足球既人睇，就唔止限制於全場比分，而係足球既戰術，大到控球踢法，長傳打法，防守反擊，高壓迫搶，而小配合方面則有三角走位，後上疊瓦，撞墻ONE TWO。仲有好多好多，包括角球 定位球 龍門球等等。

至於籃球，我雖然唔係資深球迷，但我覺得一分互相反超，真係好刺激，以前唔睇真係唔知，當實力差不多互相追既時候，真係可以好緊張，就猶如足球既十二碼互射階段

足球去到最尾領先個隊係咁鄧波鐘
得返幾分鐘又換人 慢吞吞咁行出去
小小野又訓地碌地沙 想暫停比賽
肉酸到呢 一係就係後場傳黎傳走
一d 體育精神都冇

猩猩不願面對